(連登) 好多有關黑社會人士既posts唔見哂

去search下, 發現近期好多有關某些黑社會人士既posts唔見哂....

只講講, 不深究.... (我怕事, 都唔敢開名了)

唔講唔覺喎 上海小籠包